有冇巴絲手指頭已經開始爆裂?

年年秋冬春, 幾隻手指頭都爆裂, 好似俾刀劈開左咁, 掂一掂都痛, 或者出血

利伸: 好dry

零手汗，每年冬天爆到成手血

其實keep住搽cream會好好多，不過一黎懶，二黎怕油

搽cream啦